{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/osyeonseutei.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Oceanstay Hotel"
    },
    "text": "釜山市水営区に位置するOceanstay Hotelは広安里海水浴場から2分、釜山市立美術館から2.6km、釜山映画の殿堂から2.7kmの距離に位置する宿です。 当ホテルは共用キッチン、テラスなどの施設を備えており、24時間フロントデスク、ATM、手荷物預かり所サービスも提供しています。 客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、コーヒーマシン、ウォシュレット、無料洗面用具などで快適な設備を備えています。 また、シャワー設備、ヘアドライヤー、無料Wi-Fiも提供され、一部の客室は都市の眺めを備えています。 ホテルではヨーロッパ式、アメリカ式、アジア式の朝食を提供し、ファックス、コピー、洗濯サービスも利用できます。 近くにはセンタムシティや新世界センタムシティなどの名所が位置し、最寄り空港は22kmの距離にある金海国際空港です。 チェックインは17:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Oceanstay Hotelはどこに位置していますか？",
            "answer": "Oceanstay Hotelは釜山市水営区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Oceanstay Hotelから広安里海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Oceanstay Hotelから広安里海水浴場までの距離は2分です。"
        },
        {
            "question": "Oceanstay Hotelから釜山市立美術館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Oceanstay Hotelから釜山市立美術館までの距離は2.6kmです。"
        },
        {
            "question": "Oceanstay Hotelから釜山映画の殿堂までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Oceanstay Hotelから釜山映画の殿堂までの距離は2.7kmです。"
        },
        {
            "question": "Oceanstay Hotelはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "Oceanstay Hotelは共用キッチン、テラス、24時間フロントデスク、ATM、手荷物預かり所サービスなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Oceanstay Hotelの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Oceanstay Hotelの客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、コーヒーマシン、ウォシュレット、無料洗面用具などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "Oceanstay Hotelではどのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "Oceanstay Hotelではヨーロッパ式、アメリカ式、アジア式の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "Oceanstay Hotelの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "Oceanstay Hotelの近くにはセンタムシティや新世界センタムシティなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "Oceanstay Hotelから最寄り空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Oceanstay Hotelから最寄り空港の金海国際空港までの距離は22kmです。"
        },
        {
            "question": "Oceanstay Hotelのチェックイン時間とチェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "Oceanstay Hotelのチェックイン時間は17:00からで、チェックアウト時間は12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 604
    }
}